[你講我畫]太悶啦入嚟同我傾吓計

好悶啊，有無人同我鳩吹吓？

可唔可以畫隻OT狗，陪我今晚OT

畫隊低能特工隊睇睇

轉中間個字做「連」

巴打加油

我個名

太多人啦

畫隻狗踩住單輪車係IFC頂樓穿過火圈跳落嚟

順便畀個V手勢

畫得好靚多謝巴打

唔識畫雞翼

正 雖然無V字手勢

V咗嫁啦 倒V黎

訓緊覺既可愛貓仔

日日年初四咁嘅樣，thx

畫我個名

牆上的蚊子血